美股認真討論區 DLXXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推post 快到

請問股災完左未

仆街，比人呃左800股arkk

科技死 疫苗死
舊經濟威
無肺炎喇

高j咗sq

今日個post推得咁快

fsly諗起下就仲有人話今日上100

因為TSLA搞到好多人鳩叫

少年股神

救命呀

今個星期開始都唔會點升啦

好難講

又有股神出嚟預測

盤前+88。 最底-90

this?

推

又新po 今晚繼續熔斷

上個po好多負能量，呢個po正面啲啦

今晚搵位入吓 nvda

祝各位嬴大錢 叫靚雞 奶靚西

道囡仲係好有力

去錯post叫
姐姐可唔可以唔好移民，我差四年畢業

我次次都分唔清應該去邊個post 講嘢先

羅馬數字嘛

我見無人推新post幫手推下only
偷下懶先

依家X再下個咪入I囉

我知，但係我唔熟呀嗎我廢j嚟

回番控老婆倉條友
你大獲啦控人倉同控自己倉差好撚遠控自己倉你自己睇唔岩位 唔入/輸少當贏都得 控人倉就日日比人問點

認得I,V同X再估下就夠

追住先，long d 啫 ，身邊有朋友都long 咗9年

睇個位數咪記到

屌好想畢業即刻去揾佢

你啱

佢實好感動加油

冷靜D 叫返隻雞 就得啦

agger
有朋友叫我幫佢炒埋
都ON9

大我三年，次次串佢哄佢同佢相處嘅時間，正過同所有同年

DO IT！.gif

老母叫我幫佢炒埋

所以我拎佢個本再加上自己既操作去搵自己既錢，到時佢問就話賺唔多算

Do 乜鳩
好撚心噏

無乜點追post
無再聯絡?

叫雞點會有個種隻眼見到自己嘅感覺

一路都有
但我諗我比人當左小弟弟

期棍升

回埋升中五個巴打

一年之後佢走左我應該唔會再追其他女仔

精警

哄姐姐都係一個幾好嘅體驗嚟

唔試過點知

無計，想個本大d
唯有學其他巴打話斎 報假數算

之前未同佢熟之前，佢pre 遊戲有bug我串到佢喊之後就鍾意左

日頭好青春一到夜晚就變叫雞post

充血時：JUST CALL THIS FUCKING SHIT

佢每月都有一萬蚊 仲有屋企人嘅二十萬
我有呢個本畢業嗰陣一定有一球野

真心係其他地方唔會搵到

今個禮拜tsla 咁近拆股日，是咪都無機會扯衡

買QQQ都有啦，每年增長20%

真
所以我唔撚call g
對我黎講成件事好無聊

agger
其實佢買D穩定少少既野都夠添

佢60萬起手 有2年buffer 之後仲有四年慢慢搣同增長
6年時間要籌到學費其實唔難

跟住就

咁特別嘅依種體驗

2年姐6年後都U GRAD LA

有無人係唔買正股 淨係玩option

HE’S BUYING IN
DROP HIM

每年交一年學費喳嘛
剩低咪繼續再放

去澳洲讀書果陣老豆老母會唔會再比一個月一萬?
其實會比既話利息當零用都fat?

tsla就算啦 all in QQQ/VOO都夠做

我中學果陣點解要放哂bitcoin

其實呢個本 U GRAD出黎分分鐘1-200萬都唔成問題

之前成班人去宿營，諗起個陣我地互串之後互哄，到而家互相了解認識包容，真係唔知一年佢走左我會點

到底呢到平均年齡幾多
中四又有 中六又有

屌嗰陣有fd 玩bitcoin ，真係每個月賺好多

我中學果陣拎cpu係度 mining添
但果陣個滙率同依家比
而且冇gpu乜柒都掘唔到

年輕人應反思為什麼要留下給自己Hallelujah chance的幻想

同埋咪撚以為中學有讀ECON 就識炒睇下L巴同埋廢老個老師

原來平時講笑話少年股神係真

佢對你意思如何

你會$300放咗唔敢買返

robinhood HK VERSION

叫雞專家p巴因受tesla打擊仲未出黎

其實你地唔好講以前買咩點啦
而家佢應該買咩先岩
咁細個

屌
我SH左兩個月見無乜升趺過 放左去玩第D野

全部中學雞股神黎
2字頭都已經係裸泳廢老了

佢話走之前唔會諗拍拖

近期試下長渣
試下學腩哥實現6股:4現金
各位點睇

講緊啦不過條友都冇上水

你幾時開始掘
一開始我都有
拎住張7850係度掘都掘左幾百蚊
CPU都有十幾蚊

真熔
酒呀

其實唔係炒
係果陣玩TF2
有條友話bitcoin買我頂帽
一開始以為詐騙但見到有人收咪照收

好撚貴既一頂帽

應該係12年
但二代i5掘乜鬼

重倉QQQ/VOO
少量nvda/aapl/契媽
你教我點輸

係
如果無放而家 佢用左幾十萬買我頂垃圾帽

咁橙如果你真係好有決心嘅話，你同佢講你等佢啦

重點係佢哋呢個歲數 個本都大過我
後悔細個唔識諗

盤前party who join?

又gel頭

no
你爸爸問題

咁就無計 算啦 捉緊D市場 等下一個TESLA

講起就嬲
我礦潮嗰陣砌機貴到hihi咁
一張1060都炒到3000銀

幾皮港紙倉都咁玩?

let’s go party
4pm welcome you

今日變校園台

4pm準時沽空+SQQQ

我嗰陣無玩添

趁依家身體仲有剩餘值
拎去做大槓桿

唔會再信盤前

ETH轉POS做福人類

礦潮一開始砌都仲有水位
我老細都有問我join 唔join砌部 有場

入場費十萬就得

果陣我心諗我一萬都無

是日台巴開心 share watchlist
*以下並非投資交易意見

琴日劇本
四點升到九點半棍落

冇左p巴係度講雞經搞到我啲廢老係度好唔自在

party time

Thx 台巴

全倉AAPL等跌450

好有可能佢又走咗去食好野

到1060 果陣gpu仲mine到野咩
我記得直頭要拎工業用graphic card出黎

biotech基本上可以skip

畢業左十年

睇mine咩
BTC後期個個用ASIC
graphic card點玩

呢期我反而好支持運輸業界
揸左d 貨車股

幾錢 我應該高過你 我盤前入

均價157

嗰陣先普及吖嘛
咪乜鳩卡都攞嚟炒囉

salesforce 已盤後爆升左

158.4驚閪咩

真
下月尾200

DHI I hv a position and added some yesterday

AAPL premarket 508

約定200

250先考慮走一半

想問下markets insider個價點來架？
Tesla 2040啦

岩岩查過
依家單棍一張RTX 2080係度掘
唔計電費同成本
一個月65 USD

其實琴晚都幾多破頂服
ICE都破

Tesla premarket 2040.74

心情好差,震鳩走左
盤後爆升,屌你老母

真心感謝！

suppose要財自應該係高收入嘅地方有物業/資產提供被動收入 然後係D低收入嘅地方到過 調翻轉基本上難好多

P 巴蒲頭

經常放左就gogogo

點解你又買呢啲股

又炒妖股

琴日158.3 放咗啲
跟手拎咗啲錢去j tsla

你D信念去左邊

145

會升值嘅資產從來都唔好賣
死都揸實
要錢就做按揭

重拾人生意義

不了，gel 到咁衡多數都......

大家premarket 係邊度睇

TESLA 上返2040

梗係睇戲

今日仲有無人一齊盤前gel頭

今晚 地心探險記 第二集

睇返琴日就知
今日靜靜地就會贏

買put gel到行一行

Time will tell
唔同你坳

討論區邊有得靜

premarket 低位

premarket高位
開市插

做乜鳩兩點半又講premarket gel頭

可唔可以噴埋hairspray驚個頭塔番落黎

Aapl 508

又來幾皮港紙短炒tsla
短炒太攰,唔想成日Mon市
ETF又升得慢

咁早pre markey?

你試下google search market insider, 裡面有得check

呢D正股來,唔會大上大落

Pre-market

AAPL

TSLA

我唔gel 頭啦

又含得

靜靜地

又引傻散入市 開市棍落

THX BRO

其實呢d好似係用future計返個reference price黎only

原來個股都有futures?

唔係，應該係用index reference

之前好似有人玩日經
買8985日經酒店
係咪已經唔存在

琴晚盤後醒撚左,望一望,屌佢老母升到核爆
激撚到我成晚無覺好訓,搞到岩岩考試FAIL左

走牙

I know that feel bro

Time will tell

reit黎
之前係一個好既投資黎

又衝出黎柒

經紀牌

屌你，真係同我同一個mindset ...

你坐貨坐得多就會習慣左呢種feeling
唔好俾tesla反cup 贏$600/股個種喜悅蒙蔽左自己

TWR -3x%

有咩網睇股好用, 多資訊?

尋日夠2100 啦

等今晚8:30 啦

依家幾多

嗰邊五點準時收工wo

想跳樓了

咁你的確係可以2100放 有咩問題

望到呢度d人2點半就開始講gel頭
同馬po班癲佬7，8月餓馬餓到海外馬都賭冇乜分別

咩經紀

TSLA : 300 > 2200

證券

變更經歷

琴晚盤前 Gel頭， 開市叫春，深夜成人台，朝早感情台，中午移民台，依家校園台

小西原來都係格蛇

真
我琴日$2130放咗其中5股
冇理由咁高都唔放少少take profit

入道指

以前啲track record好似俾人踢走會升

我之前去過嗰邊住過一個月
基本上底層又好office又好都好早收
夜晚出街基本上d野係會關曬

負責燈?

4-6pm 潮流台教gel頭
6-8pm 成人台驗HIV
8-10pm IFC房屋台

依到個人生winner

又溝到有錢女 又俾姐姐包 又有父幹

gel 定頭

屌你咩

頭兩個無得講 真係靠自己靠個樣

靚仔大撚晒？

我都想有個大波人妻搵對奶幫我洗臉

唔睇好
個product自成一角
我都唔係好明點解會有公司鍾意用

屌你啦鳩巴扮咩
利申：乜都無

又拉親腳，行步路都痛

300股

唔敢再gel了，今溶

今龍

竟然
我一直以為係因為14:00開始英國pre-market所以有price change

SI 券一 做經紀

做咩事要考

唔買唔賣冇壓力

我淨係睇1600果個，最多睇埋德國

好多少年股神

卷一好難咩，你無背公司條例?
利申:無考

老細要我考,臭閪考黎做乜,曬我腦汁

正路都係睇1600

capital gain tax 係即收，五年後收，定6年後收

好撚難,十幾個人考,考完搭LIFT 見到個個SEND MSG
都係用D 灰撚左既ICON公仔

我念住遲d都考 p巴考之前預備左幾耐？

熔

到時就門關走那一剎

無我愛股APPS 拉

P巴抽唔抽大陸水

到你所謂既搵夠就自然唔想走架喇

你有無背到獨資、合夥、無限公司、有限公司，董事人數呢堆基本野？

好想Call G啊！

有冇巴打揸緊EBAY 好大個杯形

P爸係咪唔孖可以頭鎚飛

Call g好過拍拖

星期六、日： 真。美股認真討論區

SH左好多隻股票

星期六日,個個暈撚曬

A0毒撚 我都係今晚先再入黎

洗唔洗教你d基本野?

P 巴一入黎變色情台

屌，我9月頭考，有無tips比我

幫佢轉大人

台灣傻散參考指標

台積電又龍上了

預備左兩個月，溫左一星期

SP SC搵叫雞錢果d?

無諗住生仔駛咩咁快賣樓諗過去。

低清咗咁多既

你的最愛TSM 仲未燈死

我唔做違法野

聽講份卷好多野背架

SP SC SPY可以跑嬴大市

無，無一題係問依d野

傻散又高位接tesla

而家呢個倉

似係台積電

無，我先岩得40%

石仔唔錯呀

唔等佢會下先入?

所以fail了

咁我要響度解釋返我 watchlist 5 個先決條件

1. 股價$12 - $250
2. 相對比 SPY 有較強升幅度,又或者漸漸接近 SPY 強度
3. 相對比 SPY 有較強嘅上升動能, 或者漸漸接近 SPY 嘅上升動能
4. 唔會揀 250 天線樓下嘅股
5. 唔揀中概股 / ETN / leverage ETF

仲有其他條件 filter 晒
最後先認識公司做乜

我心諗:龍頭股SH 年化20%

已熔斷

大家快走，我斷後

考完係咪既刻email出exam result?

Net每日都陰跌，都唔知sh定放左去好

你一放佢就升

strong put

係,即刻灰撚左
等都唔洗等

SI卷一考彩數多。
利申：1Take。

Yes好刺激。

仆街，你講到咁難，搞到我依家好撚驚fail

有無past paper?

Thx巴打

買BA又係，一放就升返10蚊

美期升到

又一堆學生股神
好快就可以專心讀書
出嚟還債

Elon Musk：特斯拉有望在3到4年内批量生
產400Wh/kg電池

Source: bull bull

tsla 又準備爆上

你竟然高追AAPL?
你唔用linear regression睇股價平貴了?

牛牛成日fake news

點做到，全紅

鳩買

龍頭股SH無問題
但係亦都唔可以忽視有潛力嘅公司
因為呢個係美國市場

睇P巴呀

貼倉師

Wine first

投資tesla = 投資未來

Total

琴晚先入

4點開沽等熔

咁咪幾好

可能摸左頂

琴日教主係twitter 講

等吓，好快又再上頂

在某個國家，來了一場肺炎，FED不停印錢，貨幣淹沒全村，一位神父正在教堂裏祈禱，眼看已經淹到膝蓋了。一個Elon Musk駕著舢板前來，跟神父說：“神父，趕快上船吧！不然通漲會把你淹死的！”神父說：“不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。”

利害

點解唔係揸Tesla

無,買精讀

最後，通漲滾滾而來，神父被淹死了……他上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：“主啊，我終生奉獻自己，誠心誠意的侍奉您，為什麼你不肯帶我上TESLA大船！”上帝說：“我哪裡不肯救你？第一次，我派了舢板去救你，你拒絕了；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意。我以為你急著想要回到我身邊來。”

年輕人應反思為什麼沒有購入TESLA而錯過上車機會

終於唔駛每星期追蹤台巴連指建議

講故唔好駁故

疫苗股係咪無得再炒了? 用血就搞掂?
仆街買左隻SRNE 跌到仆街

契媽增持1%JD

Cls 睇落今日又係爆升

無追post一晚中學生都有？

仲有20分鐘

可以放科妓股入舊經濟啦

兒子孫子認真討論區

我小學

血係用黎醫瀨左既人
疫苗係長遠有用

中四兒子每月零用錢$1萬。

倒數
盤前就熔

咪玩啦，你覺得佢地自己有ac?

Fed 會繼續印錢？

QE唔買資產就等通賬啦

求科技股生性

用屋企人AC掛？

仆街仔

我都無信用卡,得Debit Card

我中二都有高登ac

有幾難？

屌 我都係 中學有自己isp email

你果陣買AMD而家發撚左啦

16歲開得股票account啦好似
有錢就玩得

中美貿易有進展 支概今晚會升？

咪拎網上爬個email申請
我都係中二果陣開舊登

我中學有研究,睇同學股票,但哪來AC咩,定依家D家長會幫個細路開AC

傻L左?
侵侵叫沽

Hindsight 20/20

回憶同快樂點可以咁比

有錢人兒子又咪當機咁打，貧窮限制咗思想啊人哋遊戲人生，你哋就賭博人生

係
好爸爸應該會係呀仔小學畢業時
打本比佢地炒左牛熊先
等佢哋見識下呢個世界有幾殘酷

好爸爸係澳洲

搖撚準備

岩岩再go1Google
出世老豆老母就開得
7歲-20歲細路開要老豆老母陪

分分鐘一出世就掉幾百萬滾到佢畢業就千幾萬

幾千萬*

Source?

支概股不嬲都唔係跟消息升跌

好撚慘
比馬主撚狗咁撚

侵侵話叫大學沽支概股

大學？

盤前party仲要兩分鐘

Appl今日有冇機上550

大學基金會

AAPL大概無
APPL更加無

今日盤前後一埋支概ER

source?

咁都有追蹤
都係交流下啫
不過無計
一個禮拜嘅話擺得
都有機會升到水尾/未必最貼
開始要食糊

不過合左體之後應該 big cap 玩晒

原來我係度算中年

I guess?

其實bestbuy同amzn target walmart都撞撞地有乜令到你會留意佢

我地盤前又黎啦

升返啦屌
驚驚驚驚乜撚唔知道

510都偷笑

520都收貨啦

530 保守

有無盤前賭場

5日前新聞...

想問下契媽個report轉左做trade%佢個%意思係佔左佢成個portfolio既%?

今日盤前冇尋日咁熱情

可以安心gel頭了

上ARK FUNDS睇

連指科技一早重倉 睇台巴啲建議認識到好多其他行業嘅股 有時睇中幾爽

Apple 開車了

sing 果果

琴日冇開tsm 執石仔

我10歲個陣daddy比左100k我

1k都冇

轉台師

LRCX 上返未?

當年我得一舊
要靠自己上網賣藝賺錢

TSM重返80

Tsla準備落地獄

D女有冇噴哂水

大戶

aapl繼續升

Never

講起孫 諗番起7000股aapl個啊爺

我都濕左

地獄=2000

今晚2100 企穩

我去左打工 冇撚讀書

得台積電贏緊錢

咁呢個慘D 點解要打工打到唔讀書

咁快跌完

中四 我每個月零用錢 得幾百咋
而家d中學生咁有錢既

想問下tqqq個槓桿損耗係咩玩法
暫時渣左4日

最仆街既屋企的確會咁樣

要幾多身家

BBY main home office

第一次收份financial statement

Return rate仲低過我自己黎

想cut plan了

渴錢

長揸唔洗理

當年1日40蚊食飯唔計車錢
而家中學生真係爽

（SH）

即係日日cap水

垃圾大貓

中學屋企比20$食飯 要靠同學接濟

cap幾多

大貓真係好垃圾
MPF幫我輸撚到
好彩得好少係入面

5球USD

一定濕曬啦 鳩巴又靚仔又有錢

開始鳩叫未

另外個三隻要留意我唔會反對
不過根據返我個 watchlist 條件
AMZN 我就會filter 走左
其餘嗰三隻點解我會最後揀BBY嚟睇
因為 BBY 近排成交量突出
而近期成交量都係入我 watchlist 嘅一個條件

個小小錢可以睇到班女噴哂水 抵啦

p巴隻vvpr盤前第一

5球USD你起個噴水池都夠了

TSM monster

做野先了 仲有一個鐘收工

鳩巴不嬲3大之一

咪揸啲自己唔識嘅嘢啦

到咗四點又要貼一貼先

佢應該有錢過P巴了

我驚佢受唔住
唔好咁

鳩巴收唔收契仔

正常思考：P巴會再入場賭

之前先幾百萬
而家突然幾千萬
真係勁

鳩巴養唔養寵物

(((窮)))

bby賣電器個wo?

但都係果句
你想讀書唔係唔得
但要你咬緊牙關

gel定頭先 點解

TSM MONSTER

最起碼有一半啦

慘SH 咗咁耐益晒個on9孫，要上網問人點處理

去IFC之前緊係要齊齊整整啦

Tsla molamola

都差唔遠啦

其實我都想知，gel 頭點解

咪燈啦屌，一燈即插

Tsla酒呀

睇黎要跳一跳車先

所以我成日都覺得玩美股同港股嘅分別
就係玩美股真係令到個人open mind 左
機會處處之餘唔係淨係一兩個行業獨大
有d 行業或者有d 公司做緊嘅野真係會令你 "wow" 左
港股嚟嚟去去都係嗰堆
老千股就特別多
仲要一手起跳真係好趕客

Tsla 閪冧

Tsla今晚應該都係跌

大減價 大減價 益你阿爸

要set定止賺了

你班友真係冇見過大錢
我條team一日上落都唔只

AAPL 健康牛

屌估唔到仲有幾日先拆股都咁難捱

香港要間公司唔執笠都好難
仲要做到上市基本上都係個幾種行業

石仔我地隻tsm 80 了

1900先溝

連登美股區首席兒子：鳩巴

小西巴做緊大fund trader

舊經濟又升

Tesla 2100貨走小小先

賭波post有條友諗住場波贏硬 講左句gel定頭落馬會收錢
但最後反輸

好快向下妹
隻V都妹咁耐先break out

今日P&L仲係負,唔好潤我啦

駛咩驚

你SH 驚乜野
無信心了?

今日（盤前24分鐘）

TNXP咩事

我無驚，純粹貼下圖，幫你起朵

今晚再溝tsla

BTW TSLA 1980邊個岩岩講2040話

廢撚低下層係咁可以點姐

鳩巴一贏錢就要買袋比條女/Call G，應該好難計。

鬼咩你淨係睇下香港人做生意就知
珍珠奶茶hit 就一街珍珠奶茶
古早蛋糕 hit 就一街古早蛋糕
賣包點心蒸飯好賣就一街賣包點心蒸飯
點解唔諗賣唔同嘅野擺同一條街做大個餅

Aapl

tesla 廢撚到

仆街1980了

好酸

唔震D傻散走 拆完點有空間升

買蘋果輸到仆街

應該都計到既有心計

點會，你幾錢買

今晚熔斷？

513.85

tsla 冚球產
淡淡又可以出黎9叫!

Tsla 酒仙酒仙

希望sq唔好再跌

我都重貨TSM

1973啦睇下BID ASK

今晚睇嚟坦克車又要反

香港邊有創新呢種文化 填鴨式教育邊教到𡃁仔跳出個框框諗野

次次高J都見到你

EASY LOSS

上次蘋果拆股，都係星期一二跌，然後三四五爆升，今次會唔會一樣劇本呀拿

越輸越多個市落緊走呀

P巴唔好跳船

走咩走，比人呃貨啦，開市又係升返

穩如哈馬比

P巴仲SH緊tsla?

老母有善長人翁

鏞酒先

要sh 呀

高位SH下場好慘

你要溝貨鳥

我估計會妹到八月十七個棒中間，
你預worse case $1750
你坐唔坐得定？

我會到時再加倉

tsla暴落

屌囉，蘋果係咁回緊

特價時段

好彩今日隻alibaba 輪有升到幫補下

唉玩撚完

你一唔跟linear regression嚟trade就中招

佢放左 就會升

1980啫

屌 一晚可以升200
依家回幾廿蚊叫暴落

似係之前1700落返1300個節奏 盤前瘋狂壓低 開市繼續壓

跌緊加倉？等唔等佢flattern 先？

笑撚死

龍市

尋晚一開市就跌兩舊

應該唔會千3既 我諗緊壓番1600差唔多 tsla個勢似一底高過一底

燈緊呀 靜啦

認真mode:
1. hit即係香港人鍾意，用錢抄就夠
2. 試新野=自己承受風險，一hit又係俾人抄
3. 做大個餅唔存在係香港既飲食業

咁嘅典故

SH

穿1900就走

而家幅圖嘅約$1750 - $1800加，
Split之後自己計返差唔多呢個價

俾返啲錢我呀

呢兩日仲係舊經濟發展 應該可以早啲訓 起身睇住個紅倉

個股得tsm

咁耐既事都記得

鏞

蘋果５０４啦屌...

琴日盤前515

溶啦溶啦

TSM好硬

孖爆佢

仆街啦，摸左頂

BA又升

9成係，algo trade只會有maximum， 唔係話冇minimum，但個minimum係做到trade就夠。

道期咁快回左百幾點

真
再錯過就一世都上唔到TESLA架車

DLLM FT搞到輸到仆街無得走

盤前都跌到咁點算
尋晚過夜call appl 就快輸到仆街

你買咗一股only
逐股慢慢溝都冇嘢好驚啦

好多年了

熊市

過咗21號買仲有得拆股？

今日啲期正常返，aapl今晚升

沽期對沖

無哂錢啦

我都聽過但係估唔到真係關事

Tesla

幾時到期先

大家今日預備好Del app再等到過左12點上水未

嗰到非洲成條村㗎啦！比d尊重！

溶啦溶啦molamola
幻二之約玩撚完啦

真係覺得日日升既人咩心態

無 要蝕8成

淡友進場啦

之前返工有做過exact一樣既野
無話唔可能
但係呢D通常run好多隻唔同modal有一隻跑出然後去sell人
實際到時run自求多福

molamola

好撚mean

4號

Aapl458坐上來，好想take profit

買嚟推高個價 但求大家開開心心

好撚仆街
支持石仔拎TWR出黎隻揪

次次一入tesla就跌

咪玩膠

好在我無兩球現金俾佢呃

應該琴晚放哂佢就唔洗輸咁多

我無見過algo work係會招多d人玩
自己google Jim Simons Medallion fund

我會等埋發佈會先減啲磅

買啱咗咪日日升 食花生

掛念L子 想早啲見佢

仲有時間睇埋星期四，五再算啦

9月8 WO,我諗9月1,2升完,炒風完左就回架啦

我忍緊手

買一股蘋果都輸到仆街

呢條友係quant fund god father

咁近過期時間值都輸死你你有冇計過佢要邊日到咩價位你先回本

今溶酒仙

諗住10月出新唉瘋果陣先take 少少profit

0904 $505唔係好過份姐.....

今次又仆直了...

tsm

最多咪遲少少減 反正無高追唔驚 回都有profit

ching chong

佢550CALL 黎好似 價內CALL邊洗驚

Ipad air 如果跟ipad pro design應該唔少人買

而家每日升一兩蚊已經心足

我又唔覺拆完會回得幾多 再過幾日發佈會
應該冇乜大問題都唔放

忍住呀

跌完未

我做對沖 唔減
有120股

連登仔個個幾百萬身家我模擬倉就有

STRONG HOLD 啦其實DAY TRADE賺唔多有冇考慮轉下策略?

我call jor 0904$505
驚一開市就變左穿505

佢sideway我都心滿意足
升咗咁多仲想日日10%咁升咩?

係咪全連登重倉tsla 明明得佢跌

直插冇水花丫

我模擬倉都冇都係個句 有錢又有鳩巴的運同膽真係冇幾多
你比2球HKD 我都唔敢咁玩

一高位SH就仆街我屌

iPad 勁缺貨，個客4月訂而家都未夠貨出比佢蘋果點輸

其實家下都係504姐正股有咩好驚

個股倉有啲重tech 睇緊執吓啲其他野

蘋果長揸驚咩喎

QQQ長揸驚咩喎

SH就係王道，唔好手多多，心思思。等佢慢慢妹上去仲吸引啦

我寧願佢慢慢升健康成長

日日都要ching chong

Tsla穿千九未

我525 call呀 期權新手
一買就輸左成個月profit
典算 要即走嗎

Magic keyboard平啲我一定買 11 都過2000真係好貴

輕鬆啦

Ching ching chong

輸左好撚多啦，我接受唔到囉

奇蹟太小 這心癮更大

唔比今個星期到價?

我開始諗執舊經濟股

你自己開OPTION CALCULATOR 計下睇下上唔上到先決定
琴日IV CRUSH 都夠你梗

龍軍會戰勝歸來

Set$1928睇吓買唔買到TSLA先

期又跌

仆佢個街蘋果一野輸撚左2%

傷枉百年熔

我渣住呢個禮拜500 call阿屌

你買1股姐

講左唔好買架啦

你就百年熔閘住你

輸得最撚勁係佢呀

Tsla係咪想殺call

今晚好止賺

石巴咁咪一日輸左幾個星期PROFIT

想問下邊度可以睇盤前

明明琴日盤前仲好地地

轉put aapl

贊成 學緊 cover call 廢老股
等自己做啲動作冇咁悶

低你少少1900

跟住即刻升返

Ching到無野ching

輸咗幾個非洲家庭

500都企唔穩咩屌

快D PUT,等升

有冇留電話比你

淡友永動機

利申：本身有call

L子

咁更要坐啦

其實你可以考慮買張一年後既TSLA CALL
幾個月後睇下咩料應該會賺到你仆街

p巴TSLA唔係1377貨??都fat fat 啦

208x呀佢

你直接講你老豆係邊個嘛

淡友gel 頭time
let’s party

P巴2086 TSLA都未驚 你D AAPL驚咩

屌，如果我琴晚繼續SP TSM我洗輸？

個po愈黎愈多兒子

仲要得一股
其實而家用一股如果燈到大跌 （例如跌去$450-$460）
咪就係入手嘅好時機

呢度好多大戶兒子

巴打親戚係閃電11 人??

唔係中regulatory 野好小有錢都唔開

屌呀 當你300k usd

依兩個禮拜 都唔只+30k 吧？

你買咩股？

我又計計百分比我本20k usd，岩岩依家1m usd

呢到有冇農夫股東先

唔怪得插水

爆左孖 現金抽左20手 買個運氣

50倍profit你玩乜野?

1%息
底撚咁

咁勁

係咪3月 call接 call

抵你賺咁多

KODK CVAC贏到盡

邊個俾你鬧我地既石仔
可能佢既節奏轉左呢

圖呢屌

個個都財自

岩岩先睇到

無叫過雞 咪屈

得果3個職業兒子先財自姐

hold到2100想走一半

tesla滅世

sabr快啲上返7.5啦
唔玩啦

hsbc 1%息好抵屌, 孖左30萬股

買call

蘋果含撚啦

從來唔玩option，槓桿買股
3月morgate reits爆個下起家

其實經過琴晚，係時刻tune下個profiolo 唔好太重注係科技

唔玩股仔

1m usd仲唔夠財自?本身有樓既夠啦掛

Mud lun

係入左一條b

tsm 82蚊見

幾多錢入先

唔洗 養我得了

年輕人有無反思點解唔把握tsm 76 上車機會

學p巴

年輕人有冇諗過佢上到82又會落返嚟

把握唔到

希望炒10年股有1.5m usd ,而家得果70k 倉

你哋揸tesla 都係炒？

tsm開車了

82.95 坐到而家

升得果少少，我攞去入aapl 貨冇咁嬲

年輕人有冇諗過去到７６又會上返去

層樓FULL PAY就係

買tesla call好過

aapl 成本幾多

388，已經走曬囉

槓咁多要比幾多息

好少者，又唔係長渣，ib借錢好平，1m usd以上0.75％

賺左800k usd

咁撚平 屌我用左支牛抽

你應該鼓勵石仔

支牛有傻散暗盤接貨

唔係早期，炒appl我個陣炒一浸，已經接近後期，講左3月個陣起家

係咪因為收緊左美金提取昨

Yes bro
Aapl我執好少走左，拎黎舉例子

今日AAPL郁得好慢

點解可以咁大心臟

AAPL水長流
流太快會乾塘

輸過3次身家

坐穩
要落山

btw 見到你個名 ff左索羅斯扮聖誕老人

邊隻

本一樣
果然投資都係睇人

All in tsla搞掂

咁有咁既眼光都要有咁既膽既冇得咁講

20k 變 1m 係點做到 除左末日call

窮撚冇野好輸 不如賭盡佢

佢仲要話唔玩股仔 唔玩option

啱啱邊條撚樣gel頭

可能未計cashflow
好多人輸身家 人工夠高又好快東山再起

3月short d reits起家？

琴日種氣氛去晒邊

又好似有D道理
要孖幾大先得

唔玩option，唔玩妖股都可以半年炒高50倍，好撚勁

班少年股神坐完出黎都中年

屌打格蛇

我唔係好信得
當你淨係孖AAPL, 1M 貨 maintenance margin 都要$300K

Tesla 仲難孖

龍哈
龍哈哈

今晚似跌市

機會率同啲人賭波波膽穿中晒一樣

好耐無返嚟 一於去返尋日個post睇下

頭已GEL 理撚得你

熊市太快 年輕的股神 一晚死曬

求股神賜教

幫家人投資真係有壓力

根本唔玩options ，孖正股無乜可能...
孖賭場細價股，又孖唔到咁盡

只有index futures/options 有d可能...

幫控梗係買廢老阿婆股日日賺 唔洗煩

坦克車

今晚鎔feel

我都想學嘢，孖正股點做到？？

支持石仔唱4USD做1毫擲鳩死佢

我都係控緊老婆倉
幫佢開架坦克車放係到算

• 在任一日曆日交易兩百萬股或兩千萬美元；或
• 在任一日曆月交易兩千萬股或兩億美元。

當你中果時100k 真係要trade幾多次先中

雖然依家玩坦克車有小小危

今晚都係舊經濟主場

郭富城嘅弱?

佢地唔畫出腸遮 得閒又有人話買咗幾百股tesla

Sorry 睇到呢度忍唔住笑咗

石巴 頂住呀

我明明岩曬音

你貼trade log/倉我先會信

求穩既話廢老真係無得輸
btw 廢老疫情之前均價214回購廢老B，有少少衝動入多啲

諗諗下高頻加high win rate都得

好難做到咁高命中

8萬鎂commission

貼過啦 1000幾%twr

又gel

用個大嘅本金不斷trade強勢股
升少少%就放又再繼續

有fd個老母10萬輸淨兩三萬 之後個fd幫佢控 日日煩到佢傻

20k 當你長孖到50k 都要 賺20倍

Keep住100%妹下妹下 好悶

當一來一回$2 一單trade,
4 個月都每月10000條trade
20 trading day 要500條trade
每個鐘要62.5條trade
平均一分鐘一條trade同我連續trade 4個月

唔會爆當日沖銷購買力咩？

有無人有買CCL
突然勁多call

根本無可能，
有可能嘅你直接貼trade log ，我收皮

除非佢有時光機，可以睇到1分鐘之後咩價

CLS 人肉trading AI黎

依家溝到7蚊貨

高手黎
Flash boy

3月中孖爆買 ostk 應該可以屌到 1M

因為我而家分咗部分$咁樣做緊
咁仲賺多過之前用少本嚟買股災貨hold2個月
(我係六月份一破頂就已經賣走低成本股災貨)

雖然小西巴有D串 但佢話都話睇TRADE LOG我又覺真係合理

呢度啲人做乜鬼嘢二十都未夠有一球

兒子討論區

職業：兒子

呢個 post 真係好正

你咪做另外一個職業 男朋友

有冇巴打揸緊CRM
我193買 琴晚納入咗道指 今晚收市又出財報 係咪今晚放最好 今晚應該升得最高

Tesla捨得上2000未
真係要妹到8月31？

條友同小西子同期，小西子橫空出世果時po個1000% return秒殺左佢，我好記得

連登標準答案
PRICE IN左啦

ching咩教會

連燈原來係有錢人集中地

笑左

個個幾億身家

唔是2蚊唔識佢點計 依度係較早期 幫ib打工

我都記得，但佢唔貼trade log我唔會信

如果佢話玩options我反而會信

請唔請人？
識食飯同去廁所

我都記得，好撚癲

who?

認真問

我單日用個本 買賣同一隻stock兩次 都爆左個購買力

再trade就話要charge我

你係咪每2個trade賺既 大過佢個penalty?

索羅斯帽

無time stamp 得行嘢

大戶屌巴

Ib好似唔多覺

d commission大過我個倉

仲有1k美cash
手痕想入fsly

2000咁無大志？起碼2500

因為你唔係用ib
ib我一日試過最高峰trade幾十次都冇問題

之前輸唔夠?

銑

1m size都要十進十出

雖然唔知真定假，但見到小西巴 Go rage 都值回票價

要贏返輸個啲
長遠睇100
依家特價

唔建議

有些股 突然爆升 我都未上得切車
才明白 這些機會竟然會不是屬於我
咬緊皮鞋 不怕捱 番工對沖會賺得更快

你班爆機玩家不如輪流自貼隻撈圍內settle算啦

I see

不過都要睇得準先得

好易左一巴右一巴

唔係坐貨耐少少又trade唔到咁高頻

咁唔知入咩好
打鋪機再諗

睇完呢個post
發現原來連登真係好多有錢人
好多人生贏家
又識炒股又後生

G持石巴

支那股 轉身轉得快就冇事

好耐未見過盤前咁靜

窮撚乞食科垃圾蠢撚廢青到此一遊

掛住啲歌

支持

Tesla Go Go Go

AMGN, CRM, HON

ITM SP 點睇

Red by open

俾我唔忍啦

追巴

NET長遠都應該有得追fsly
不過唔知要等幾耐

非洲唔知幾多條村加埋

算吧啦，我唔信你真係得
你講嘅方法，機都做唔到

天真得只有我 聽幻二L八月先入貨

淡友gel 頭未

泡沫爆破撚集結緊

DIA係咪會跟DJI跳上

party time
everyone enjoy?

crm 我都幾睇好 不過唔會玩short side er啦

小西巴有無抽

今年頭見人炒口罩揾到一大筆 再將D錢係4月all in股市
唔知有幾多倍呢

緊係無，唔買支那股

會唔會係用鎮做單位好d

有無諗過每個月捐啲錢比JMIA 資助下非洲既小朋友

呢到好多巴打可以用國做單位

難道我可以扭轉宿命1300入tsla
點解tsla爆升個陣我入得一轉call
無論你而家千升千跌無所謂 都唔會入場 窩縮！
緣盡等下次爆升 再下次爆升
好快就會到7000 契媽target !

qbear?

納指又熔

預測，今晚tesla 一開跌到1900 之後反彈到1950 妹

係WOR, 今日ER

純賭散戶入貨升

After market 4% only, 抵玩

IV play計住數冇話唔得嘅

牆鑲屍首

想抽 抽唔到都會買

same 預左今次磨19XX
下星期再抽一野

日日都熔
美國係咪就亡國

今日應該一係收十字星一係收大陰